[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (859)

陸軍1:0!!!
列斯聯!! 正評嬴大錢

慢

對唔住老母b

今晚係角大勝利日

唔好屌咁大力

買角細正一on9仔

差d嚇死了

列斯入埋派我

我利完場

入到一定派

幾c

屌最後乜都得唔到 我派唔到 又派唔到我

垃圾伯明翰

衰係賓福特半大手上

列斯完

衰係賓褔特0-0

列斯聯0-0

支持候城落地獄嘅心跳 唔反對嘅呼吸

屌你老母 槍城 屎波6x1過到4關都殺

屌你老母士忽亭

年青人走盤咪幾好

葡超
蘇超
挪超
歐戰三大垃圾

最後幾十幾起機注都起唔到

利記 陸軍10.5b

挪超部分隊都可以搏下半主客 大波

加埋丹超thx

屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城屌你老母 槍城

屌你老母阿士東維拉

好彩中返個0:1陸軍波膽尾彩
嚇撚死

連中央陸軍咁都中 點解hull要咁對我
5寸1啊
有無人派我

2017了 仲有人買猴城

派禾

派我

lm sin

入200玩左5日 算係咁

9月前做職乞算

DLLM 賓福特

知錯了

lm

輸鳩曬

絕和左

Bristol City 2-2 90'+8

槍城又係西 半大都冇

1:3 cashed

假撚到 補成8分鐘 比人追和

( Show Blocked User - 唯毒我心不變 )

可唔可以收收皮先

訓前屌番兩句

屌你老母前鋒打龍狸爾，祖赫特

有無人可以派我

候城宜家先入波

補過5分鐘又大波場 好易絕殺

2:3 cashed

仲衰

爭屎波停一關

維拉追和啦仆街 輸撚夠未呀泰利

Gel 爆左

狼隊真係冇壓力 玩弄班馬騮仔

15 August, 2017
1. 讓球 利物浦 0/-0.5 💕
2. ❌讓球 查比高恩斯 0/+0.5
3. ❌讓球 哥本哈根 0/+0.5
4. ❌讓球 青年人 平手
5. ❌讓球 布拉格 平手
6. ❌讓球 候城 平手
7. 🍺讓球 列斯聯 平手
8. ❌讓球 鍚菲聯 0/+0.5
9. 讓球 辛辛那堤 +0.5/+1

奴隸

屎波亭我屌哂你地全家

識買了⋯

奴隸書包雙劍合壁屠狗會

維拉唔絕殺又等降班

支持絕殺

半場串左3*4
年輕人1/1.5b
屎波1.5s
阿普爾3.5s

頭關輸半 羊得50蚊

串條8*9 我應該發左達

維拉長追對家屌你老母

但心心果場又真係中

G錯了

有冇尿

下個月頭入200即追狼盤

奴隸無心心對家

辛辛那提 0-0 芝加哥火燄
辛辛那提 1-0 哥倫布機員
咩玩法

狗會揀既波

點解兩場西超都無開即場

紅牛-1抵唔抵買？

紅牛係咪轉左盤

早吖咁多位

早晨

早起的烏兒

睇黎你過左個唔多開心既晚上

其實我都係

收到風
一陣場墨盃比卡超已經蓄勢待發

不

可惜你生不逢時

琴晚都幾開心既 4中3 1場走盤 串埋左(2x1)x2

為何未及時地出生在..

頭場 半大 定收息客W

主Win

紅牛買大波算

買咩

心靈投注 0-2 波強
買客W 收息

晨早起身發現又要針

紅牛-1

精選西波

紅牛半客

墨盃克羅有鬼

回大飛各位小心

原來轉半一

下盤日

紅牛有冇link

卡拉
年青人
利
利9.5b
狼隊

爽

本身冇利盤架😂

又然

中斷左場 咩料

有 買卡拉贏左就要利 同湯川代子講嫁

本身1516。如果一早知你要就跟

斷邊關

佢係指8點有場中斷左

咩事。。。

未訓醒

腰斬左場？ 雷暴？
堤草納

我一早串左卡拉同賀

琴晚本身想卡拉然就推利推尼科西亞

最後1點唔小心訓左 乜都無買到

有冇手足睇緊紅牛

中斷都買得中，有運了

普巴ho wat gay

已經唔係第一日既事

red bull大波已死

1000>10000

整左條4x5

求派

我

入波未

me

買左咩

冰封入球

利

陸軍

尼科西亞

狼隊

辛辛頂住

0000000

全高水。勵害

死好命姐 有啲90分鐘絕殺 又咁多烏龍

響未

1-0牛

紅牛號撞山了

辛辛goal!!

下盤

笑死人 大落飛轉2次盤
狗會好波

買左紅牛 想死

紅牛 又一笑話

牙牛

走盤是夢想了

正式宣布：士砵亭正一賤種隊

紅牛苦主

紅牛

屌 垃圾牛

辛辛那提goal

蒙特雷全大紅牛

紅牛作客咁廢都有人買

上盤苦主

克雷塔羅有無踢緊

紅牛連美乙級數都不如

紅牛食左屎？

15 August, 2017
1. ✅讓球 利物浦 0/-0.5 💕
2. ❌讓球 查比高恩斯 0/+0.5
3. ❌讓球 哥本哈根 0/+0.5
4. ❌讓球 青年人 平手
5. ❌讓球 布拉格 平手
6. ❌讓球 候城 平手
7. 🥃讓球 列斯聯 平手
8. ❌讓球 鍚菲聯 0/+0.5
9. 讓球 辛辛那堤 +0.5/+1

踢真波了

下盤2.17 仲要一球，球半

Same road

迪祖輕鬆半大

點解我買得1.86

紅牛下半cup 3球

美職主隊加乘

1.89買左屌那星

垃圾牛

克羅入未

買左牛半場 1:0 2:0

早起的鳥兒有高水

熱迷

輸撚柒哂了

今個月不可以再賭球了

娛樂費已輸光

又執4k

本身驚半和冇買半客，開撚埋主..... on9

點做到

美子派我

半和聯 是但揀場

Why

人買半和我買半和 人地執4k我執50

極速追和

本多終勝，需要中介服務嗎

BettingGor

年青人
尼科西亞
候城

各$5000

聖羅又和球12m

10點買咩 想all in

拿根亞 對家

紅牛呢場 cup唔到唔該輸埋佢

祖亞雷斯幾好

紅牛實會晉級到，不過係補時先贏定12m就唔知啦
Btw,輸撚左佢啦屌

聽講係更衣室每人飲左半打紅牛

9. 讓球 辛辛那堤 +0.5/+1

奴奴

蒙特雷大波jump

比卡超比一球我好嗎

1-0 ft ok?

墨盃晉1隊定2隊

紅牛食左屎

克雷求你入一入波

咁仆街了

1-2 ok

冇角球買係咁刷想點

玩完

2-0牛

2:0

2-0

紅牛西撚到

搵隊入多球開大俾我呀

Rb cup到 我用光管插屎眼

me2

來生不賭公開賽 紅牛

原來係5倍派錢波

下盤日

紅牛反cup4粒
我幫你地含撚

支持

咁都cup到 我同你玩69

有冇紅牛苦主

應該好多 本來都諗住買來收息 8:03先醒

克雷入波啦屌

起身都8:30

9. 讓球 辛辛那堤 +0.5/+1

奴隸之力

留意到普巴完美男人

我大波,紅牛都輸lo,俾人入多粒啦

AV佬pie me

琴晚有位手足dum 春話唔記得串埋紅牛

想含我？

不了

大廢西買了咩

蒙仔開到2.5b派1 x100

普巴十點墨閪買咩

收到wind 紅牛其實係受讓 -1.5/2 辛辛加油

Ok

唔記得有10點

是油mk

系

2:1

Lm

奇蹟大波追番尋日條數

藍十字對家

紅牛反CUP未

正想講辛辛俾返球面子球紅牛

2-2

光管插屎眼果位,買定光管未

辛辛 克雷平半

唔cup到2:4你咪追和

上盤準備gel

十點追咩？

邊場

feel到 黎啦黎啦

上盤Cup到我抽一位巴打幫我含

八點已豬

Cup到先算啦 真係cup到我插夠兩支

反cup成功

-.-
我唔想同你69

LM

我!

快手22啦

23先真

比卡超 cashed

2-3啦快D

唔洗抽 就你啦

比卡超都幾勁

12射一球不入

2:3

未

唔好推

屌左成場 見到都燥燥地

反cup啦紅牛

您下一場買咩

紅牛gogogo
快反cup兩球

3:2

要跟我對家了吧

係 好撚煩

您買咩？

克雷不要再射了

我今日下盤日要開出

牛牛入多粒

開到㗎啦

唔想玩了

比卡超goal

0-1

拿根牙
唔中跳樓

又俾人絕殺

10點買了2場大球

Cup到 我即係裸跑彌敦道

開完細開大

又絕殺

又係絕殺 屌你老母
又唔見查比絕殺

克雷

係都要逼死我

豬左500
戶口最後500 希望推翻上4000

紅牛夠鐘出大絕啦

開心左89分鐘

我都覺 但1.68成日開唔出 唔理了

嚇死寶寶了

乜青巴打 建議您介一排賭 咁撚燥您都幾難贏

戒了88

乜青個個月都咁叫嫁啦

Cashed

下盤2串1

信心飛

因為奴隸而加注

查比咪絕殺左

見佢係咁輸 叫到比平時癲

屌紅牛 又輸

買果隊就比人絕

3串1斷紅牛

留錢1800玩

買唔切十點

留力日假

唔派錢

紅牛全隊俾狗屌

入未

比卡丘好波

Yes

藍12完場未

好難觸摸

屌買左蒙特-1

3場墨假細
呢兩場應該大

斷一

墨假杯經常細波
唔識入波

拿根亞入未

爽 燈死左賀芬咸

加時先cup dklm

屌你老母

2:3 紅牛goallllllllll 上盤cashed

係咪要笑

唉 我條3串1牙🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

屌你隻西牛，斷我全細4x1

中埋都唔夠輸

睇返奴隸谷
又燈成晚，除左場猁

上輪瓜達半場2:2

豬哂

仲有十皮要追 屌

紅牛細波下盤揀左細波

拿根亞3射3中捨得入未

0 0 0 0

藍十字咪撚入啦屌

普b dont jump

接實我

1000兩場墨假2.5b真係太低水

買左兩場客 求中

15 August, 2017
1. ✅讓球 利物浦 0/-0.5 💕
2. ❌讓球 查比高恩斯 0/+0.5
3. ❌讓球 哥本哈根 0/+0.5
4. ❌讓球 青年人 平手
5. ❌讓球 布拉格 平手
6. ❌讓球 候城 平手
7. 🥃讓球 列斯聯 平手
8. ❌讓球 鍚菲聯 0/+0.5
9. 讓球 辛辛那堤 +0.5/+1

4射4中都未入到

入球大細仲難賭過角球

犀利

同我有得揮

岩先場士砵亭買大奶撚到

拿根 半和cashed

#yup冇買

祖亞入波未

西牛西到無人有

5場半和

拉古奶入未

又要表演半0全3

你個名

走到盤當你贏

Bluecross 1:0

藍十字

呢排啲戰績點

半主開左隔離 屌

祖亞雷斯半客!上!

藍十字都入 拿根亞對住對蜜穴仲唔入

Goal!!

拿根亞

仆街 半和

1:1 半場ok?

咁先係墨超

比馬德島

綠雞半大

拉古奶

紅鑽同比卡超都補時絕殺，爽死了

拿根亞下半場2:0收錢幫幫手

屌 齊心主

拿根根入多球

Lm ok?

有冇人派，職乞了

藍十字死全家派10個10萬1

等埋日乙先

祝中

有無hand foot報報10點比分

10
10

感謝

射順左入多2球

去馬會開戶囗，有冇得揀唔寄信黎，唔想比屋企人知

有

求其宷個假地址邊撚個理你

唔得 要家長簽名

報了驚

日乙大家有咩心水

大撚獲

要屋企人簽名做擔保先開得喎
最好同屋企人商量下先

辣殺bee

不死鳥
綠茵

殺卡追和 plz

千葉 FC

兩場墨盃同我立即追和

跟你 幫馬會醫醫病 馬會有痴肥

Bee 鯨魚

2隊都大到 我pie！

大波！

Me

想毛了..

大球！

兩場細波plz

祖亞雷斯反吸開大？

藍12對家toi

唔想幫馬會比醫藥費

西鯨今場不了

im

不如拿根亞入多球呀

不如我地

我了

1000 兩場 2.5細 未開唔到過 盃賽

Goal 2:0

大波

拿根二 cashed

拿根亞 cashed

下 讓一球都開到

墨超對墨穴

藍十字開+1 派2個100

Lm支持

就係讓一球咁少

要留了

買客唔知咩心態

慶祝

拿根亞入佢4，5球 上盤gel

拿根夠啦 唔好再入

好眼訓

墨乙球隊請你追翻粒

快少少cup開大

拿根亞快完

8射得1中 好難追到喎ching

求下唔好燈

10/15vs1/8

rc 求你追和了

點入到瓜達兩球？

求下你 比翻個本我

冇賭啦
剩係買左賀芬咸
買利對家係我原則

有無人派

對家rc都唔大改變架啦

無錢點講原則

奶古奶 讓主真心易賭

借錢都要買啦

屌奶星 差啲屙屙下屎瞓著咗

你係咪應該要派我

返工屙屎睇波是常識吧

點解我買大球2x1...

呢兩日假波當道！！！

比多日ok?

日日都會出～

有冇黃蜂同路

買2條飛

想入奴隸channel了

黃蜂麻麻

Cashed

墨假今日全細

比卡 拿根

買左細波嘅巴打

鯨魚平手盤好吸引

候城唉

YES

細波3x1. 2x1 cashed

派

已買

大船

You are my sunshine
My only sunshine

抵啦 我買果陣1.86

一碎一碎
攀山涉水

又到最難玩既日本球

想買町田

follow me

今日啲波都幾好賭

我可以跟嗎

町田 黃蜂 千葉

暫時心水

想3x1 比馬 長崎 西鯨
有冇同路

綠雞應該0:0

🐳今場會西 睇路

大勝幾場應該會開始西

全對

歡迎
唔好睇我呢兩日戰績... 假球迫害

前幾場大勝今場開平手派錢？

半大呀

不死鳥 比馬 長崎 鯨魚 4串1💪💪

有冇邊場大球心水

好難觸摸啊

心水德島 唔中勿屌

其他chanel係咁屌奴隸

導屎出水要跟了

早買早享受，遲買蝕幾舊

尋晚差場利記

20000

搞肚痛

要搵小菊幫你了

點簡好

11場 簡邊8場 大波波8x9

漏水 唔知有冇毒

簡3場都窄窄地 仲要8場 簡8場半和好過

咁有錢唔洗賭na😳

鯨大波點睇

決定鳩買 德島 山口 綠雞 西鯨 大球4x1

想知

富貴險中求

膚淺

我都開左個channel

有冇人想入

我都入左參考

有實力有保證

一晚一兩萬唔係問題

笑到我痴線

破產

有錢收派

誠意邀請幾位手足入group大戰馬會 琴晚我地group 入面已經有位手足贏左300k

粒lin呢

Want g

你咩範疇

天主之力可以入嗎

how much

Show blocked user

講心唔講金

清泉

Add me

點解榜首比馬要受讓

想問下代表咩

無人直屌橫賓？

咁樣ball po會越來越少人

藍十字2:0

大家都係想贏錢 收咩錢

今日遲左起身開工喎假分巴打

派錢

夠資格入group？

請叫我輝哥仔

唔夠

想開個收費channel 有冇手足有興趣

波po無錢派
信教有1k

想開個逼逼channel 同大家直播屌波講心水
有無手足有興趣

想俾定錢先

Pm account

狗衝

暫時只諗千葉9.5b

男仔：$1000 場
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾入。

來吧靚女，識d俾得起$1000買場料的人吧。

p.s. 呢個channel無得賺，me只求打個和，大家開開心心賭返晚。

每逢直播 賽馬日去馬會同阿叔逼逼

衝阿小美

人妻唔比入

普通女仔：唔俾入。
Sor 睇少左
小美我地走

男 model free ok?

投注站個個都叫禾馬會陳冠希

町田主場好少入波失波 都係不了

走了 入逼逼channel

Sam load 💗

想睇

Lmmmmm

要課金送禮物

出幾場俾大家睇下我地個group咩料 好冇？

快

想g

想join

好

中左即旁水

不了 冇錢

幾多場試料？

試咩料 我係提供料 冇試料呢樣野 唔係收錢

寶寶生氣了

想開谷帶足玩即場
免費
有冇人有興趣？

有直播同叔叔身貼身逼逼的

係咪之後幾年歐冠都係有線？

請一定要帶我

帶我呀

求帶上 輸到甩轆

只想入收費頻
免費無好野！全部❌❌❌！

有收費料可找我
我俾得起：每場$100/每月$2000
80%命中先好聯絡我！
非誠勿擾❌

全部得1.0x 倍

無私奉獻

又有我bee

點先可以好似普巴咁日日cash

踢曼聯

pmed

笑4

收到wind你得20%命中咋喎

有咩谷？

掉專買咪80%

普羅巴有無得派
乞食行動又開始

巴甲佬係咪想挑機？

ok

淫妻終於醒

不了 你未夠班

我12點就醒左

欣欣 半細隨便揀10場
點都開8場

禾求其篤10場單雙都輕鬆屌打你

西鯨2.5b

決定要將全副身家放落bee了

無 又變返400

wow 雪炫SIR! 我了

Cash out左幾多

1.6k yesterday night

有冇山神同好

原來千葉同屁馬 不敗率一樣咁高

諗起佢80分鐘1射

如果買波4 中3 點買先可以利潤最大化？

比馬勁d 又識絕殺

Btw 日乙想要溫泉對家

淨係買中個3場

上場千葉都絕殺

買親比馬都係輸盤既場次

半和代表隊 黃蜂

今季踢左27輪，第一次見比馬受讓

今次不會了

帕丘卡都識

度好四場你唔會知邊三場會羊

細波了

不買便是贏

尋晚好似好多90+入球

4x5中3場都收得返 但水位唔過2就收唔返個本

你都係

普巴6點鐘即場

我蜂大家點睇？

奴隸話麻麻

比馬9.5 德島 bee 不死bird

yes

0-0 1-1

又肯刷c

咁姐係點買好

主場只係盃仔輸過俾日職球隊only

4條3串1

4串5 5萬蚊條

等比馬入8.5b

性騷擾 我相信喜欣將會對我作出不利的行為 所以將事件交給警方

Siu4

有冇人派我
等我起機

警方都知你80分鐘1射啦

我又要

普羅米修斯你個仆街真係報警

古有差不多先生
今有叉叉叉先生

奴隸好旺

今日心水
比馬下盤
成功下盤
西鯨平手盤
水户平手盤

希望全燈 比大家跟
利申 無錢買

兩日加埋得3個剔

用手ok?

得3場唔係假波

Mon po 含

普巴日假買咩好？？

唔買

上面兩位姐姐俾條生路 唔好同小妹爭食

TG 警察 - 摸龔喜欣個鼻竇

上次買欣欣姐松鼠平手盤 好堅 仲有無

請不吝嗇地俾水

邊間外圍有得買中國有嘻哈冠軍？

未睇

友好channelchanel

等隻0388 落210啊

欣欣姐（賣料）
***以下內容需要回復才能看到***

Must be PG one no GAI

謝樓豬

ssss

u ng sick rap

Ccccccc

cccccc

奴隸有交差

Cccc

CCCCC

+;![].我迷失在.* 這場_×°賣料遊戲

Dgcshsvgekdbgdjevxtiehdjehsj

點先睇到

睇到了 thanks

賣料係咪大勢尼？我想跟風

暑假就完

同問

Slow 我一早賣緊 食左第一浸水

報左俾指甲人了 今晚9點正公佈 等死啦你

要贏錢了

葵涌廣場現黑心書店 少女店員稱有「售後服務」

今朝經過葵廣見到東張西望

出信心飛了

佢而家搵左我傾了

ccccccccccccccc

想要

Me2

戶口冇錢 想買....

推WAIWAI去做G

ccccccc

有無人派我起機?

我又唔係瓏狗

普羅巴求派

又公然招sp

想邀請rojobb幫我屌球 薄酬

輸4

冇問題啦，有冇水

日本波想跟美麗😍

why唔邀我

我幫你 祝你財 運 享 通 ,財 源 滾 滾 , 財 源 廣 進 , 盤 滿 砵 滿 , 恭 喜 發 財 , 招 財 進 寶
橫 財 就 手 , 狗 馬 亨 通 , 逢 賭 必 勝 、,馬 場 得 意, 馬 運 亨 通, 大 勝 三 方 , 豐 衣 足 食 、 金 玉 滿 堂 、 金 銀 滿 屋 、 五 榖 豐 登 ,身 壯 力 健 、 生 猛 精 神 、 身 體 健 康 ,龍 馬 精 神 、 龍 精 虎 猛 、 虎 步 龍 行 、 虎 虎 生 威 ,事 業 成 就,東 成 西 就 、 旗 開 得 勝 、 生 意 興 隆 、 門 庭 若 市 、 客 似 雲 來 、 大 展 鴻 圖 、 飛 黃 騰 達 、 百 業 興 旺 ,官 運 亨 通 、 步 步 高 陞 ,飛 黃 騰 達 ,新 春 如 意 、 恭 賀 春 釐 、 恭 賀 新 禧 、 迎 春 接 福 、 新 春 大 吉 、 新 春 納 吉 、 三 元 啟 泰 ,歡 樂 年 年 、 年 年 有 餘 ,爆 竹 一 聲 除 舊 歲 、 挑 符 萬 戶 慶 更 新 ,學 業 猛 進 、 五 子 登 科 ,竹 報 平 安 、 合 境 平 安 、 合 家 平 安 、 家 宅 平 安 、 出 入 平 安 、 天 下 太 平 、 四 季 平 安 ,如 意 吉 祥 、 心 想 事 成 、 從 心 所 欲 、 平 安 如 意 、 萬 事 勝 意 、 得 心 應 手 。笑 口 常 開 、 合 家 歡 樂 、 歡 樂 年 年 、 喜 氣 洋 洋 。吉 福 － 吉 星 拱 照 、 福 星 高 照 、 大 吉 大 利 、 開 門 大 吉 。 紅 鸞 星 動 、 蜜 運 成 功 、 百 年 好 合 、 佳 偶 天 成 、 雙 喜 臨 門 、 龍 鳳 呈 祥 。福 壽 康 寧 、 五 福 臨 門 、 福 壽 齊 來 、 福 如 東 海 、 壽 比 南 山 。一 團 和 氣 、 和 氣 生 財 、 家 宅 安 寧 、 家 和 萬 事 興 、 合 家 團 聚 、 滿 堂 吉 慶 。 年 生 貴 子 、 添 丁 發 財 、 丁 財 兩 旺 、 多 子 多 孫 。 一 帆 風 順 、 旅 途 愉 快 。 運 轉 乾 坤 、 行 運 一 條 龍 、 長 年 好 運 、 週 年 旺 相 、 事 事 順 利~~

桂子好87

光總好帥

我乾坤1開，37一轉算啦😄

waitwait

得唔得?
男女都可

虎b 唔愛我了

我愛

有圖有真相

肉償去買波

Pie我以示你愛我

Pm比ig

甘能熱落街買個雪榚先= =

好粗壯

which part

cc

光速狗餅好似係女

=.=up乜能

我呢幾日都無買

騎師條眉

3-10 半細 8x1

=3=

槍

東京綠茵半大全大

我買8x9 全大

16 August , 2017
1. 讓球 京都不死鳥 平手
2. 讓球 熊本羅亞素 0/+0.5
3. 讓球 東京綠茵 0/+0.5

擺底幾場 睇下中幾多

東京之旅

奴隸有❌

Gun

綠茵，唔係綠雉喎

水戶幾好

雞半大

大波鯨定客勝好

千葉千原

千葉市原

鯨盤串熊盤，2倍x2倍，輕鬆4倍

大波鯨

鯨盤算了，好分D

都係果句

千葉 黃蜂 町田

上試佢睇下中多少

綠雉半主*町田西鯨半大
町田全大

3*4 全細
1. 讓球 京都不死鳥 平手
2. 讓球 熊本羅亞素 0/+0.5
3. 讓球 東京綠茵 0/+0.5

個個跟JESUS 賭半場

Ching sick ball

今日好易賭

千葉9.5b 有冇同路

Ching 又係到撚我呢D新人

串左比馬+熊人

借左50k跟

大多你50k

pm 左佢未 知唔知how much

JESUS

今日上咗東張西望🤕
叫我買8月全半和，過幾日出街😤

邊場先

山口雷法點睇

半場先好賭 又可以早啲收錢

信心飛

因為奴隸又加注了

16/8 我又玩下先

師傅出招
1.比馬下盤
2.成功丸下盤
3. 西鯨平手盤
4. 水戶平手盤

全中或全燈派我 thx

不安，準備報驚

其实大家也是中国人😎🇨🇳🇨🇳

花式乞錢

比馬唔輸都派你

收5K一位

我以為華哥復活

貢抵 join了

不問理由買料了,場場半和,0:0都中

又同路

thx

鯨 山口 烏冬 大波

16/8 我又玩下先

師傅出招
1.比馬下盤
2.成功丸下盤
3. 岐阜上盤
4. 水戶平手盤

全中或全燈派我 thx

唔得閒睇佢 d編號有無奇怪既地方

各位會員 今日贏多啲
欣欣姐要全中了👍🏻

西鯨害人不淺🐋

普蛇幾點有水

我都等緊

中左請你一定要派我

D 手法同高登果件海馬差唔D,貼D圖搵幾條友CAP下圖吹奏下,講到自己形象幾咁健康,有錢齊齊搵咁款

巴打睇好細波？

鯨威左咁多場 仲信唔信得過

可能你全中呢
我熊本同路的
但見你避了

笑到流鼻水

追到斷啦

主場就鯨，作客魚毛黎

買了3-10場 8x1 半細

有人掛住我嗎

盤呢

沒有

我有點

禾系腥會然茅人sick

好耐無見 贏多啲

少小離家老大回

個channel又茅料跟

-.-

😨

嗨ching😂

什麼thx ar.一陣出力喊呀

收到wind 啲人笑我傻閪學人出水
唔敢了

我愛夏榮

邊個啊

咁你喊德島w la

得豉油記得我

比馬平手

收嗲垃圾

🤣😂😹

綠雞一定繼續追

點會

1:0

佢串狗我

屌你

好惡

比馬平手要不要

咁早叫做咩呀。醒少少la

個個都入哂谷了

千葉千原
水户蜀葵
FC歧埠
町田澤維亞

on9仔

未見過成功丸成功過 beeeeeeeeeee

比id me

Ban

U2

娜恩沙 la er

WA your WA your WA your WA

Have gp ng give me 入
針

做咩事

地獄客場龍，上場作客都贏左

希望下次hk concert智叔來到

16 August , 2017
1. 讓球 京都不死鳥 平手
2. 讓球 熊本羅亞素 0/+0.5
3. 讓球 東京綠茵 0/+0.5
4. 讓球 長期成功丸 +0.5/+1
5. 讓球 湘南比馬 平手

俾多兩場

千葉市原
山水雷法

應該話8k已經過左最差個段時期

重有拾柒分鐘開波 有大蛇比料嗎*

鯨盤x熊盤，兩場如果中全格，我送100比一位，開前cut龍

有大蛇水未

Same road ching

Bee x 山形 x 熊本
希望中

熊盤深綠（色）

輸埋今場改名

聽聞你發左達

歧阜1:0

兩場全格先派100 你買好細咩

留名了

not true

串我？輸死你

普巴cash out 要3個經理一齊數錢

歧阜2:0

熊本受讓 派錢咩

騰訊控股(HKG:0700)新增至投資組合
323.20
+4.40 (1.38%)
8月16日 - 收市
HKG 的資料延遲了 15 分鐘 - 免責聲明

瘋狂打丁 爽了

300 每人數100

股神

Beeeee

pie me

請唔請跟班

全半細我派呀

同奴奴全對家

睇下邊個然

一定是奴

收屍bb幫我咒罵佢

999

lms

16/8 我又玩下先

師傅出招
1.比馬下盤
2.成功丸下盤
3. 西鯨平手盤
4. 水戶平手盤

全中或全燈我派100 thx

我都係費事買咁多場,bee上盤同埋比馬9.5b算

助攻